[I/A]Puzzle&Dragons[61]請認真一點去評分，速度不要太快

樓主你好，由於特別原因，你的帖子無法刪除。請填寫你的電郵地址：[admin]電話號碼[/admin] 以供我們聯絡閣下處理。

唔記得jor改前面添

仲有冇人極初夜牙

光速負皮

壬生狼徵大量無月一護
有意留id感謝

刷?

系牙

點刷

求其射中級算

唔唔刷

負ed

19號負皮

ching ho ball

負評仲多過回覆

有冇人企龍果

有

火隊長頭 sb
6369 1079

diu 最後一下抽女子機中第六隻水射
水咖白狗呢

有冇人極3

錢印?

岩岩睇完,機械邪龍獸好撚橙呀
我仲橙,係度睇進化拖時間

甘多負皮

留石抽遲D 10石限定 ，定係依家抽+150好

閃光禾無體了

why not both

我幫你含
你比錢我抽ok?

那有石 llm

等生果金再抽

我有家室了

齋藤一都可以頂傷害

開寶石g都拎出黎威 好心啦

唔係寶石g黎

鐵丁

係咪暈黎

more

訓覺時間喇

我撐鐵丁

樓主係狗

你係佢隻狗

我都準備同鐵丁瞓

樓主破左我個三連post紀錄

你係我老豆

有 冇人極3

幾時課金

渣ga

竟然過兩日出限定機 唔抽女子機啦

+150有咩好抽

究進代行

齊隊

閃光神：代行世界級

pad執笠個日

腳腳腳腳腳正呀

強龍 4937 5993

又抽多咗隻紅奧

負左

邊2個比正皮

禾

嘩屌lv10尾關半減轉珠半減盾再暗減傷
擺明玩鳩娜jer啫死肥仔

根本就過唔撚到

Lv10點玩 藍染過唔到

半血7c盾

防毒覺 協力係咪共用
水射可能過到lv10

係

有冇人過左lv11? 有冇隊可以介紹下

暗埃

試下先thanks

有無人打挑戰?

山本係咪痴鳩左線

呢隊咩黎架 咁高傷既

通野未帆真係幾正

你個名配呢張圖

唔好再打飛機

食左兩石嘔死左隻白盾

咩隊,見到唔識打

真心問架

輕取喎清

水弓飛機圖

新人入黎有事請教

水迦組拉龍

打到全能神唔夠打 可以點搞

10lv易到

劍心

招挪亞龍嗰邊

揾日開埋諾亞龍信先

有冇難民隊過LV11

用港女打佢5% 磨佢44%重力秒囉

其實係我睇唔明個資料UP乜

慘無4號鯨,用藍奧代好似會打爆傷

同日本囝r

人生贏家
有水弓又有4隻鯨要點組先過到?

抵
神派左咁多次都唔升

早兩日先抽到水射

>.< 等緊巴哈囝啲創意平民隊

隻重力係咩黎？

上次有隊天照根性

10%重力
我冇睇用曬20 25 30中曬伏

姐係入場開10%重力加隊友港女
跟住碌走個無效盾
再用明王s轟就得啦

Lm

慘,有無鯨捕

全部齊，除左10%重力

諗住升3條夠用啦,有幾可用4條,依家就仆街鳥

我繼比你,唔知得唔 得

聽朝先數sb
得嘅話聽日搵你 thank you

好似係夏日魔師
不過隨便一隻10%重力都得
無十字心,要計下數

我都冇十字心,其他好似齊

.打錯字

岩岩好

算啦好似唔得

十字光問人借咪得

10%重力跟住磨？咁港女得唔得

報紙嗰隻任用

借一隻繼上下橫既水人馬

係喎

係唔係全隊297,洗唔洗潛覺

增傷係唔係有水屬2回合2倍就得

要5%劍章

無人curry唯有solo過

招buff要推一turn先推得起隻日番

求轉一隻繼Ff/茶渡上下橫/10%扣分水人馬

所以一定要孖妹

有封鯨信

未覺醒孖妹,用火北歐頂住先
首先要過左lv10同搵到十字光水射

寶寶乞求16隻

冇朋友 自己郁手算

有水射有十字光
又有1封鯨信
你問我答

乜都唔洗
過咗LV11
你問我答

驚佢地過唔到

Lv10輕鬆過之後

先發現好似lv11小薯我點都過唔到咁

好想要龍殺啊

幾時捕鯨

比番封11lvl信比9ho
叫佢回番5蚊地城錢
有冇得諗

轉隻繼上下橫比我好唔好

收到風2魚都得

你問我答

坐等抄隊

幾時開船
想捕多幾條滿技

拎去用

thanks

離撚晒地

agger

你地上左火星

btw孖妹唔使覺醒？

冇睇到上邊有片 我兩下6c要1.5倍果隻

流程係咪:
buff全版6c
重力金版6c？

yes

星火個隊易d 正

星火個隊用咩章?

我寧願繼5隻

我撐星火

唔好用攻

???

我繼4隻就得
隻日番繼鯨仲係長期有

你水弓繼左咩

你地*

其實咪又係換湯不換藥
我冇睇到片on99自己走左去篤機篤左呢隊出黎
btw咪又係孖妹 上下換十字 點易左

因為我孖妹一直無覺醒

因為重力可以人地繼😂

我隻重力未食蛋龍，有無水弓繼左重力比禾用

人地嗰隻十字光 自己嗰隻唔洗繼

屌笑左

ok

有咩寵係CD超長 拎黎繼承既話點都唔會跳起

水咖

無覺醒孖妹

唔記得留隻1技水咖

火北/雷神

港女打lv11好易
食一石only

THX,已抄,用5%攻章岩岩好夠攻

我的媽，我蠢撚過隻豬

日番谷難民打算咁

會唔會唔夠力

最簡單反而係遲仔果隊,剩係左上角轉3粒就搞掂,又唔怕拉錯位

True 但係藍奧貓

平民返啲

水弓日番
水契水弓重力茶渡 5c

尾關咁拉 我篤pdc係101％
希望冇篤錯同冇計錯sb 用sb章
利申 未有體試

唔洗,5%攻章,用舊版究進藍奧3個U一樣得

可能無左水北歐個個加3圍
差好少
都係覺醒左佢算

呢隊堅平民

1隻日番都無？有既抄遲仔果隊算啦
第一下日番水弓
第二下重力水契水弓茶渡左上角轉三粒ko

有矛十字光借黎

係
不過遲下都係r多條魚好
到時真係一定要用4魚就仆街

冇上下橫
劍心果隻又唔啱水射用

一隻都冇
上次將儲咗果100石掉落去得茶渡

咁無計，你計下數先，你果隊唔知夠唔夠攻

任升架喎 mp shop又得打極又得

自己冇重力可以點？

最後用左呢隊

撳pdc就夠
希望自己冇撳錯

你嗰隊流程係點？

孖妹挪亞
然後重力水契水弓茶渡，應該都係咁

但你你個圖尾關咁拉有6c咩

我禁pdc第二下會爆
可能我禁錯

係喎屌 要6c
果然睇漏 再研究先

那有攻章你老母

FW

無隊，橙

屌 唔洗早反而更早起身

鐵丁

好屈機，完全超哂班

睇見你地編隊
就好似班有錢仔傾點樣屌條女咁

你身體流住返工既血

今日一定會記得買肥牛

一齊打邊爐

依家暗埃幾勁下
8c開埋技已經225倍

P神射到一地都係

有和牛有計傾

想射波

射

仲有人返工

有矛清想射下蛋龍

牛丸殺住先好矛

被選中既細路
零課有齊水弓4魚10%重力孖妹2冰系最強同茶渡

禾刀系

點解我會唔夠力水

其實我睇唔明點6c😂

有冇手足打10
法國0課都係做乞兒慳50體

琴晚乞左

點解個pad會側埋右邊嘅，搞到都拉唔到條軸，要慢慢拉

咪話左無6c

尋晚用水弓乞衣隊過左

冇爬文呀

想開佳亞龍
有冇清升

得2隻鯨滿技又冇藍奧貓可以點

臨尾果下拉5c

勁

醉愛遲鮑鮑

求港女幫手過lv11

有隊可以兩回kolv11
不過過唔到1-10

哭左 又返工

hip

橙呀

36野先追到新6星

但係上次出淨係抽幾野
依家仲差隻5星水屬

銀蛋連發

我愛一仔

送銀蛋 我愛山本

死獌又4424黑到猁冇左隻飛機杯，哭左

跌鑽蛋 > 劍心...... 出木我屌你老母！

有冇人企蛋龍

隻新6星點玩

一晚60負評

送果抽未中過好野既記錄持續更新中(1/1)

Lv11 難民隊：
轉生白虎 暗增傷 五色舊天使（滿技2隻） 是9但一隻暗u打手 轉生白虎

暗u打手繼重力 自己計血量慢慢磨

中o左鐮足

中銀強，我（吊你老母山本）
出大奶，我（我愛山本 ）

山本又送mp

1pack 06星

有棒球妹夠玩啦

37抽先出第1隻6星

仲未有風神

出咁多風神都未抽到

有兩橫火咪夠玩囉

新手留名

等多1日咪可以抽真風神

屌你老母

上面咁多人笑梗你剩吊我一個係乜玩法

1pack 2劍心1比古
但就係想要齊藤一

新劍心搭舊劍心 個倍數係點計
同埋進邊隻實用啲

我愛你

吊你老母
法老王係G俾狗吊

想頭齋藤一唔等佢up果陣先抽

繼續忍手等小櫻艾露沙

WHY

等抽藍奧風神 琴日比人抄張320無左pack

有冇人打lv10?

上次sunday中左招
想要邊樣果日up抽就無

無課只能揀黎抽

有冇比人抄牌都抽唔到架啦

點打？

但你可以選擇課金

不過我冇升挪亞龍

有冇人有維納斯可借

不玩不抽不課

要繼咩技？

2pack已中比古ching

拒絕助養大介寶寶
由你我做起

有錢我寧願助養山本彩

矛錯牙清

agger ar ching

唔洗繼

睇你都係抽左4pack唔中上黎扮無抽

彩妹已經俾我包起左
你地養乜鬼
繼續助養大介啦

163689339

又食禾二手西

已加 感謝

由10右機出開始儲
已經儲左1劈出黎
唔知到出果時有冇2劈

咪又係雞

絕對矛

賣曬無留

我係見佢之前俾我吊到反晒西皮咁慘先助養下，既然你幫我埋單就讓俾你啦
大家都係兄弟，冇所謂啦

原來係三手

2面都唔齊

成班死毒撚係度ff

yes 唔抵得我包養彩妹

佢送果一抽同up既機率有無關係

抽到好灰 拉好耐先見到一下虹
之前金率高果陣都仲可以FF下

可以用劉備
不過會比人笑

agger,而家連出幾粒金都冇feel

宜家仲慘烈，拉打都係6星黎

成班on9爭隻雞

成功靠天降

屌唔倒就抵毀人

得一條鯨無日番谷用三藍奧有冇得諗

屌二手西係慘d

你冇日番谷
我俾 10 條鯨你又可以點用 !?

4抽銀強
連圖鑑都開唔撚到
拒絕課金運動

佢要FF彩妹仲係處我地都阻止唔到

會爆傷

可以用水龍水契萬聖水龍

係得佢先屌到果下先慘

抽左400石得4粒，無新個隻

研究到比古師兄點用未

支持

打多條鯨返嚟先

話打就打

出海未
我oncall36小時

佢送咁多個活動免費抽全撚部都係銀蛋 部野係咪無其他蛋

上星期抽果d咪金

隻大波妹都巧低出現率

我要虹牙

你條仆街咪抽哂d虹囉

送果抽出左收工

call咗日本朋友
順便課埋金

用火狗試下人地隻屁古
火力弱到
睇黎又係只可以賣風神技

究竟風神技仲可以幫肥仔吸多幾錢

換張圖就會有人抽架啦
肥仔已經深明呢個道理

個個都有逗號
我代肥仔多謝你地先

銀=星
金=星
虹=虹

幫到盡
臨尾5c 唔好用攻章

有無b組巴絲陣間打三國素材想打隻周瑜返黎

攻略組

全靠少佐我先有pad玩

少佐雙逗號笑緊

PAD點會執

我後來都係抄你原本果度改少少

有冇人可以借隻繼左十字光既水射
222 255 027

得你咁天真成日係度諗幾時執

ADDED

矛錯,班巨頭一日係度,要執?
不了

本來想課1~2pack
可以慳返

課黎開位

隻新野得平衡type 可以點用

雷太
運氣又用錯左

雷太真係一個悲劇(同禾差唔多 )

過左LV11,THX

今次出虹就3份1機會
上部就

任插killer覺

成隊野差隻水龍女

睇返原來送抽黎添

哭左

原來仲有水契我都冇

磨 999 算

萬聖水龍女

有排先到萬聖節

有無b組巴打打周瑜

902

用左160石

做乜事負皮越黎越多
多咗人玩pad呀？

佢地特登開新ac洗

啱 啱啱睇番上一頁 1062

唔講以為白貓25石一抽😭

可能4月開學前出一次呢

4鯨魚繼覺孖妹,日番,水10%,水龍女果隊
如果水10%同水龍女轉其他屬食唔到個三圍buff既話要各插3把劍落去先秒到

應該就冇啦，劍心完應該到艾露沙
之後就4月學園機了

🐷

隻揪

幾時改到可以同時開幾部特別機
btw 肥仔講咗幾時改個box
個功能好啱我呢啲成日失憶嘅人用

妖尾呢d垃圾都有份

早腸幾時變到乜柒都有咁離地

同時開4機不是夢

4鯨魚係人都有吧

等我打完邊爐先

禾一條魚刀禾

佢呢期歐王
點似得非洲寶寶禾甘橙

鯨魚呢啲無課寵邊度離地

同離地中產話人人有樓一樣😵

任打架喎

我頭先打自己隻水射2131攻,2隻鯨繼日番谷,另外2隻鯨冇三圍BUFF,再加你隻十字光水射

梨開比禾打牙

難d啦

九覺都唔識改

最多抽走部友情機，死都要維持3部係度

非洲水時寶寶

非洲邊有水 你聽佢講😂 9成9威尼斯人黎

幾時有得抽完直接賣

真非洲

呢個POST咁快70負皮

希望佢屈服 整個十連抽先

艾露沙咁正都辣殺
套漫辣殺囡囡世界級唔係常識黎？

愛里瘋狂開分身

禾等緊你開俾我打呀

又大波又成日少布又天然呆

OK.已經課左金

架仔日日都有船開 任捕架喎

得啦,使唔使講幾十萬次呀

又要求網址

唔知有冇初代/天龍蘿利

初代

吾sick日文牙

已經計好左每次加一隻俾你抽

出艾露莎老母我即刻裝驚

係咪呢隻

有小櫻唔j j e d辣殺漫女角
宜家d 00後

大奶奶

老母喎

同翼未又係辣殺
都係辣殺不用分這麼細
有得J梗係要丁下

裝啦,唔好扮野

啱啱裝完

🐳邊到打返黎

兩套都唔知做乜 但小櫻兩個字已經贏左

同sunday比,個陣容又真係弱左d

我覺得哩次勁D

未卜先知牙梨

翼真係狗也不屌
個小櫻假既

系

呢句真

J緊團長

咁就算假既都丁得過既

我炒價買對ultraboost好過😡

有無大神可以借繼左火明王既297光木天照比小薯磨LV11

最好滿技埋

103772538
求大神幫拖

有冇人蛋龍

火明王固定2000萬點磨都無效喎清
做乜咁傻玩自己

自膠 你想磨走個盾

999磨

真果個漫畫都有出場 可能一張圖畫曬兩個 吹牙
同埋條key都比左假櫻 唔好分咁仔細

181845367 請簽收

我係廢柴，lv10都過唔到

id數字鬥細

加左啦巴打，等你確認

有冇人有轉生維納斯繼10%重力？
想磨lv11

164 815 687

唔該你

俾左正皮,教我斜轉

佢教你暗黑轉珠大法

我唔add人
110 391 479

發覺狗頭搭雙貂蟬打水木光雷達龍輕鬆變0傷害

25000幾都出聲 笑咗

加咗 唔該晒

pad id呀

73負皮

白痴關

多謝凍檸茶多甜巴打隻港女

膠莉咁多負皮

吹雞未

高登

Done

磨左幾個鐘

5週年仲用磨隊 , 傻撚左呀?

鐵丁近況幸福嗎

課金比我 幫埋你祈福

鐵丁佢好幸福

力威健身義教嗰個失聰人士 疑似唔係真係失聰

WuCFu

拍硬檔買幾盒和牛俾我打邊爐

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

生食架喎

吹呀
你醫得好我咩 ?

唔磨邊有野玩

磨咩先

有冇巴打可以借隻繼10%重力嘅水射比我

準備緊6周年

頭都痛埋 屌...

121621463

77

仲水射 lecturer 問你捨得番泥未

尋人

出現啦
幫攞碌屎

dvd

加左

彩你都有味，唔夠attendance 我讀year5啦

等

請簽收

痴撚線，悶到 執柒左佢啦

有10幾隻6星限想要,抽聽日部限神機定等神升好啲

三抽抽暗解綁收工

用左
唔該巴打

等神升抽小紅帽?

無人答我小心愛錯

原本諗住等抽劍心
點知個個主流玩水射
好後悔冇抽十石機

抽呢部真係祝你好運

水射第一次出就講左要中返隻啦
俾2次機會都唔好好把握
劍心點睇都唔會主流掛

心囝世界第一

一囝>心囝

一囝世界第心

agger
(利申：all in o左 10 石機)

有冇比古ching 極3片丁下

聽日all in 10石限機

PAD POST小圈子低賤指數排名：

第一位：課比山本彩
第二位：課比山本
第三位：課比心囝
第四位：課比小菜

高達變左gay動

摸緊，好忙

收膠啦on9仔

心囝高汁，一定係課俾佢

去差館報左到未

平均幾多抽一隻6星限
諗住有差唔多一半嘅6星限想要可以博下

平民隊輕鬆過

女子機有冇一半係6星先？

10下8下

慘既17抽一隻6星都無

去到熟晒啦，叫定左外賣4點去大房同班猶太人黑警一齊食

個5隻6星限拉打齊晒未

上次10石限神，平均一pack85石，1-2隻度啦

對唔住牙猶太人！

All in新十石機換g na算

我係納稅人

屌你老母！

我對社會無貢献

我貢献晒比姓山本

貢獻精牙

我d精冇牙

應該冇牙吧

我小號仲爭8萬
仲要用大號同佢刷多幾日頑龍王

本來有巴巴拉同閃龍各2隻賣晒就夠
但話晒都6星
唔敢賣晒各剩左1隻

仲有人玩暗娜 笑死人咩

唔係個個似你咁特別有隻2橫既棒球小妹

Sorry 小薯用嚟打超金

走火con左兩甩

要con唔好講啦

跟template兩下完場有咩好玩 緊係挑戰下

10劈5隻6限，做人做鬼自己諗

玩pad已經挑戰緊自己啦
仲挑唔夠咩

重力帶走 係咪一定要 45 45 45 固定20 / 45 45 固定20 固定20 先死？

唔con先叫挑戰好似

30 45 20 20用開咁

篤機真係咁難？

LV11 要 con 同打旅立都要 CON
有咩分別

成班未見過 肯定係前高登cd rom

暗埃外掛自動轉

唔識計 小一畢業

成日我睇咩你就睇咩post

如果得一隻20呢

3月中挑戰模式重製,報酬全部reset

你玩開咩隊

你抄我

屌咪搞啦 唔要你d石呀 又逼人打多次

宜家唔係一抽中都廢時上黎曬命啦
鬥錢多有幾難

🇭🇰🐷先會哂時間打

以前打到成隻狗咁先有粒星 而家又拎返走

聽日本仔講好似有90石?
禁個掣都有吧

我撳唔到90粒咁多

你幫我打
分45石俾你

你幫我打 倒貼1pack

用埋人地果隻

【本報訊】職場性騷擾並不罕見，民建聯早前就職場性騷擾及偷拍情況進行調查，結果有近兩成受訪女性表示曾在工作場所遇性騷擾，更有5.8%曾遭偷拍胸部、裙底等私人部位，惟受害人即使報警，也沒向僱主求助，民建聯估計受害人怕被視為製造麻煩影響「飯碗」，建議僱主訂立清晰指引，政府亦應立法禁止偷拍。

嘩！d人咁扑街架！

抵！

你咪仆街囉

不了

三圍潛 當經食都嫌有啲麻煩

招代打清挑戰mode
厚酬 意密

【挑戰模式翻新！】

預定於3月内實施的版本更新時翻新挑戰模式(チャレンジモード)！

將大幅度變更目前挑戰模式的規則！
並且伴隨著模式翻新，挑戰模式的全地下城破關狀態將會重置！
首次破關翻新後的挑戰模式地下城時，將能獲得破關獎勵魔法石1顆！！

挑戰模式翻新詳情將於日後另行公告，敬請期待！

1q ok?

我屌你定你屌我

82

依幾日清埋d裡關挑戰先

出面有個post講pad皇朝

冇人玩啦 , 而家先RESET比人拎石

link?

我屌你

直接派石啦屌你老母 又要再打 曬我時間 屌你老母臭西

駁唔到 俾返d星星我好冇

一出吹水台就望到

課1PACK已經多過RESET個量
打黎做咩

塞住班乞衣個屎眼

俾方法你拎石呀
仲唔皇恩浩盪
跪低幫山本含
幫你慳返1pack錢

你哋仲記唔記得PAD皇朝啱啱開始個時 ???

又講舊時扮老屎忽

入去分享未

當年pc+火埃橫行

用開唔知幾多萬木埃

老屎忽 一定係暗4倍
吸血鬼+水奶

冇入pad post嘅pad玩家都係巴哈狗

有冇水暗毒撚借

睇住個fd刷水奶刷幾個星期
我一抽金龍就有

抽過月讀女子抽先係老屎忽

加個朋友黎打lv11

秒左lv 11隻白盾

311 401 609

Or我加你

發完夢好醒喇

181845367請簽收

見冇人講3暗天已經知唔係nmb48同韓狗 frd子

多謝 ，磨左20turn了

貼三暗天圖未

上面腳圖more呀

水君用水寶石g，毒撚繼30%重力，依加磨一千turns先？

咁樣磨1000turn
拎無傷隊都冇咁慘

咪係
無傷隊 1C 儲哂技之後
0c 到冇盾就 ok

呢個要 ROUND round 回血

得呢team有機會過，我驚去到第500turn已經扣一半血

得一張only

你聽日唔洗返工

上次撒旦都係咁磨
好似要20mins

上次撒旦我用光君2rd完

隻龍依加冇得打，迫住磨

叫人掛咪得 呢度幾乎個個有一隻

100turn已經就半血

隻野係咪港女

好想同呢個伊朗姑瘋狂捉國際象棋

Reset挑戰mode
Funson 未郁過wo

有冇巴打有鯨魚可以協

典解 cd 同 eva 都計降臨嘅?

mark1mark先 過到講聲

老婆代打

wt 7都抽唔到 屌

痴線佬呀

不要問 只要信

岩岩用重力過左半血 ，不過唔夠s+打4千萬

我仲記得撒旦個次黎，話要飛，最後用maymay過

陰公入到去冇個識

新手果陣課左4萬抽碧槍

入去分享木劍隊

聽人講玩左5個月課左廿幾萬

BIG GUN

抽白盾先囉命

宙9

九石輕取

初頭冇降臨，迫住抽

女神變公廁

個時得幾個降臨渣

maymay都後期啦
老屎忽一定係火埃光埃

火埃光埃都叫老屎忽
蝦左

咁我玩吸血鬼叫咩

老屎忽

月光龍叫咩

我起手戰女神 & 火玩具
連攻都冇得倍

起碼要收過9ho賠個60幾石先叫老屎忽啦
定50幾石

月光龍都有一段時間啦

月光龍叫咩[/quote]
咪一撚樣時期叫乜春

好似因爲哈仔究進有bug

用開石川

0課抽唔中哈迪斯講經咩

賠左1pack

乜田幾時返去追擊個死肥西

條肥西自己會衝出黎柒, 唔駛我再點理

冇睇過山本bam錯人唔出聲扮冇事唔好話自己係老屎忽

呢隻做隊長有冇得諗？

肥牛

牛丸

每日兩磅肥牛

抽唔中比古ching
又要課金

課埋俾我

你課埋比我

臭雞 課比我 我以後唔話你係刷rank韓狗雞

兩抽中左蒼紫 不課了 雖然想要埋銀嗰隻大奶奶

滾

手持覺進劍心係咪無西屌

竟然抽男人

哭緊

聽緊甩甩

進ching十郎lm,想抽我？

送抽中左大奶奶係咪大贏家？

系
起碼係新野先

甩甩甩甩甩賣袋

大奶奶lm

上左太空十年

E家係玩咩隊勁

3暗天

雀ching 翻工未

可唔可以比3圍潛佢換50粒彩珠

大大奶奶lm

無工返

幾時出黎吃餐飯

胸形由美

有冇ching有玩少女前列線

你請

玩緊大陸版

一抽風神 留名

點解 pad 唔同 sd gundam 合作

接龍

點解pad 唔收皮

點解pad唔同火影合作

就算合作你未又係唔抽

有無巴打可以借隻轉生維納斯（繼左火明王）
173 728 562

懷念t神同乜田大戰ge日子

駁唔到

有乞衣抽囉

仲有冇人玩潘潘嫁

大家話晒坐埋同一條船
只不過你係頭等我係機房
但都唔好咁MEAN啦

過幾日就出轉生潘啦廁真

sd gundam 會抽 ...

課長抽都夠啦

明明潛左咁水都仲記得我

我係咪應該要儲75mp 買暗雅

75mp

一齊等新mp啦

幾時做特價 買返幾版先

限定神機

阿廁係咪無玩白貓喇?

港女打lv11係咪入重力火明王同自回 之後9磨就得？

邊個T神

你首先要禁走頭5%再r佢1下先
95%以上會變色

你要入隻 10% / 5% 重力先 ...
10% 重力 --> 跟多隻炮，入場射佢，再 10% 重力，之後磨
5% 重力 --> 即用，之後磨

辣殺驚

好似抽完水樹 之後抽左條限定龍就矛玩

10%重力好似會0咗

矛石

睇緊個box 有邊d辣殺 賣晒去

見到有幾隻奇撚 木時

射一炮之後先10%重力就得

所以跟多隻砲

木時pro牙

有冇人企蛋龍/18/50體進化屈

麒麟必賣啦清

蛋龍 企10場到

400倍牙清 下次buff起碼600倍

明白 唔該哂

喂 有冇成90人入pad post呀🤔

3805 9585

大神lm 果個？

好多分身

過唔過到150負評上限

4隻娜，點跟

75mp一隻

又好似跟到

手殘點轉

暗娜無手指 點轉

淨係一個井囝都開左百幾個ac啦

玩大花火

唔係你地提一提都唔記click負評

技術地下城更新

無體了，些些

想企6埸蛋

0課之星專用射擊隊

等我為大地帶來90個負皮

8559 4435

冇玩一排

10石就1隻297就正既

新火印/白幻蘿/劍心 邊個做隊長好？另外火隊仲有一個位淨 放圖上黎問ok

大師兄仲有冇地位

真心覺得你地痴撚線, 係舊登我當睇唔到

黎到連登都仲日日貼我老婆

YamamotoDaike

想睇咪出聲囉

天使獸究進竟然冇柒到

上個禮拜抽下友情就1隻297

又po臭雞

上次全靠姐姐先上到去120

收工買肥牛

😂😂😂

遲D同妖尾合作

想問帳號問題
之前send左封email 去鳩豪打算拎返個ac，但send左出去發覺打錯左野，所以再send返封正確既去。
今日有回信覆我呢段
お問い合わせありがとうございます。
パズル＆ドラゴンズサポートです。

いただきました情報を元に、調査を行わせていただきました。
その結果、この度のご連絡に対し、以下理由により
救済を承ることができませんでした。

-----------------------------------

■新しいゲームデータの名前が「復旧待ち＋お問い合わせ番号の末尾4桁」となっていないため

お問い合わせ番号は、お申込み後にご入力いただいたメールアドレスに自動返信されるメールに記載されております。
過去のお問い合わせ番号など、申し込みいただいた際のお問い合わせ番号と異なる場合、対応することはできません。

【例】お問い合わせ番号GW0123456789012345の場合⇒
名前を「復旧待ち2345」としてください。

我而加個名係第二封個number 嚟，所以話我錯？
呢個回信應該係回我第一次send既？
我係咪應該等第二封回覆

準備買2打牛丸上黎痴餐

今日30幾抽先中比古清十郎,劍心同齋藤一有冇用,值唔值得追

女王

已派膠, 請好好反省

我帶午餐肉

點解火關木關 木豬光豬要比人踢出限神系列

之後E家D限神多到開部機出黎比人抽

好反智

日本仔歧視中國人,屌牙

閃光刷唔刷機宙？

踢完之後越出越多點睇

大家都是山本

走牙

有冇人答下呀

我想挑戰200負皮 下個POST我開得唔得

我第一次叫雞

洗KH

見到個幾正既就入房

咁緊係入到去就狂抽水啦

但揸左幾下

條女隔住條褲搓左我條J幾下我就射左

咁我想走

條女又唔比我走

咁後生就咁虧 JA GA

搭9開 就放工

挑戰更新
好多技術關未拎

佢話你個ac無打復旧待ちxxxx
你手頭上有2個number?
呢個唔得咪試另一個，邊個叫你寄二次

200負皮你開台打J制唔制先

200負皮你要入驚

助長

6點左右到
記得開門

一場得10萬經都叫衝rank

鐵丁 出唔出3310

我決定棄肥保鳩

課白貓抽隻限弓先

又入替

已中 THX

del左龍珠未?

我買咗雞子 俾大家壯一壯

好撚正 移動炮台

條女正唔正，正既我即刻課課佢

有無牛歡喜

開始悶 變左KEEP住每日入去抽2下

入定2部傍身

我屌

哪有石

唔夠COST乜都擺唔到要做RANK狗

打主線又好鳩悶
其他又打唔贏

黑翼劍來架

未比錢梗係唔准走

佢個兩周年去到幾時,咁撚長既

痴線有吸怪波波,自走炮再加普攻變梨果招機關槍,屌你老味

1號朝早11點

3月掛=.=

実施日：3月中

3月中に予定されているアップデートにて、チャレンジモードのリニューアルが決定！
現状のチャレンジモードのルールが大きく変化するぞ！
さらにリニューアルに伴い、チャレンジモードの全ダンジョンリセットを実施!!
リニューアル後にチャレンジモードでダンジョンをクリアすると、初クリアボーナスとして魔法石1個がもらえるようになるぞ！
→現在実装されているチャレンジモードの詳細はこちら

リニューアルの詳細は後日発表！
続報をお楽しみに!!

終於白貓化

未清普通同技術關叉撚廚毛就快手清啦

有人過到極3 challenge未

一出極3嗰陣已經有啦 水無傷嘛

等風龍王夠料進化等到頸長

求9號龍 叉撚隊

即係點

又笑

等翻譯

等緊大師兄 究進

話唔定比4粒2WAY佢屌打暗雅

睇fb啲comment見到有人過埋星導添
唔知佢磨咗幾耐

會唔會想太多

你老味公司部恆溫中央冷氣真係痴x線

外面15度佢同我吹到公司都得15度

外面34度公司就成27-8度

係雞

山本彩系

鐵丁仲唔入驚拎石

果陣睇reco磨
好撚戇鳩

係咪有1000石拎先

lv11簡易編成

一公噸組長🐷 • 2h
4秒時代已經玩緊暗埃轉10C

出黎牙早腸

今晚12點開始磨磨到星期6岩岩好

仲記得光埃+puzz combo打宙斯，都燒左4粒石，有時轉唔切佢俾條路

咁早就有光埃
點跟

La La Land係咪真係咁好睇呀
拎咁多獎

下 我有打喎，已經係復旧待ち+我第二封email尾4number

puzz combo

轉珠神器

手殘救星

矣瘋有冇D咁既APP

若果你同我一樣睇過Singing in the rain 同 Les Parapluies de Cherbourg (法國片) 就唔會覺得LaLaLand好睇

因為LaLaLand完完全全係呢兩套歌舞片嘅致敬片黎

若果未睇上述兩套過 (應該99%係啦) 咁LaLaLand係ok好睇

用緊自動龍

你唔係淨係識睇av架咩

係呢度正正經經講影評刀冇人理，up黎做乜柒

岩先碌左幾頁奧斯卡post,今年有柒事發生
btw最憎睇呢類型既片，失驚無神係度唱歌

扮錯最佳影片咁柒都錯得
p.s. 若果唔buy hollywood式歌舞片又不防試下bollywood個d，有時會笑到肚痛

上年夠mad max掃啦 我完全唔識欣賞
不如話年年oscar得獎我都唔識欣賞

pad post返嚟喇

有係大力士巴打上黎幫小妹搬焗爐 搬完請你飲可樂牙

比古好似麻麻地

張開腿大把人幫

叫多個fd幫手得吾得

大力士心囝

小妹一雙蘭花手幫梨唔到

得心囝鍾意飲可樂

咁你都知

成班戀童gay佬

你

識佢

羨慕

想攞簽名

其實佢唔識我

原來佢就係輝葛

飲可樂開聲

898

晏啲先繼續

小妹下麵給你吃

pad都有收皮既一日

妹妹我坐船頭

鐵丁 鐵丁

E隻野有冇用

mp

姐姐我岸上走

好廢，得招技叫有啲用

得十幾隻暗喇叭

我驚唔夠食

同我激情雙極

任刷架啵

同我

伊織張新淫照

個負皮係咁升

seed

咩事牙mk jai

又要打西

有用
賣左有15000mp

快啦屌 唔好比牙膠利連莊

仲未100負評 失敗!!!

1001

糞戰兩回合終於出左

助攻

無左1500石

兩回合=20劈 ?

差兩個負皮喎，比啲力好無？臨時演員都係演員

99了

100了

屌你老味重課狗

Btw 我今朝抽個陣個up名度無比古清個幾隻字

樓上係重課狗

樓上係雞

樓上零課清泉

暗埃有A級

新手想問下今次lv7可以用咩隊打

布甸狗

101

木諸囉懞丙

ching sick ball

要十字之後再轉幾隻色個d點玩

轉十字加幾隻色囉 懵撚

🐔

我無挽數碼暴龍呀

你係雞

個POST 又推得幾快

mc is g

準備1001之後唔開post

你都係雞

我都係咁打算🤔

Po霸唔係度快手推左去

你無挽就唔好搶啦

轉身射個3分球

白必圖憑住個人技術連過兩關 最後一射入網

唔好同我爭

1001成班ON9都好搶

棒球小妹好撚鳩柒閪惡

我隊野

潘 執 服 白虎 泳衣黑盾 潘

有冇咩隊長 可以用到上面D寵

冇乜297

由佢摺埋一邊發惡啦清
專心1001 拒絕開post

抽吾島牙

咩來
典解禾未見過

裝左驚
搶完再刪

最後100米

新手留名，去一轉日本執左五隻297

G持，比返個前玩家吹簫區黎ok?

我係下一個1001等你

隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分

你哋仲記唔記得PAD皇朝啱啱開始個時

老屎忽講舊屎區

得105

又J歷史

下

點解火影個POST仲快過PAD

J少啲啦

連登仔比啲火我

無咁易

執啦垃圾GAME

Mc g 又升rank

HI

完